廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

廣州一醫院抽血不換針頭 醫生解釋：扎兩三個而已

廣東省廣州市一家醫院的醫生為病患抽血時沒有換針頭，醫生還說：「應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

陳小姐上月11日帶孩子到廣州天河區人民醫院看病，抽血檢查後，她身後的另一名患者的家人無意間聽到兩位醫生對話。女醫生大聲問男醫生：「到底有沒有換針頭？」男醫生卻說，「這個應該沒有什麼，就扎了兩三個而已」。

目前天河區衛生和計劃生育局已經介入調查，院生說，涉事的檢查科男醫生是實習醫生，已經離職，而陳小姐發現已要求重新為孩子抽血，希望未來3年內都能追蹤體檢，並堅持要求院方合理解釋。

（廣東電視台）

蚹蛤蟈蜻

.....aids

痴線

好快到香港

強國弱智既都做到醫生

應該推行至全國

goodest logic

四海之內皆兄弟 怕咩

支那做醫生得幾千蚊係咁

死亡金字塔

支那

on99

689敢唔敢去大灣區睇醫生，抽血同打針！

中國所有野都可以比錢買

醫生牌, 律師牌, 會計牌, 車牌
都可以比錢買

根本唔洗考

On9

啱啊 大陸人就係咁撚求其

好正常
大陸做野求9其

血濃於菌，無事既

啲富二代想做醫生就同爸爸講第二日就有牌完成我的志願

支那五毛狗唔敢入

支那人真係無得救

佢地冇專業嘅概念

人命平過針頭呀

大陸醫科係水泡廢科

ON9, 就算唔係醫生都知要換頭啦
仲話應該冇咩野

毫無疑問，在醫療方面，中國比香港環保得多

人口數量就靠醫生控制啦

支持環保

血濃於水

女醫生 rip

推

呢d已經係支那基本水平 咩弱智

廣州都咁

香港好多大陸醫生

大陸醫院既practice係換針頭
而唔係換曬成支針筒
換針唔換管

早排有批支那人落嚟某間私家醫院話佢地新開間醫院 派人落嚟'交流' 點知全部廢 人地產房生仔 正常唔關事嘅人都會離開塊布個範圍 班撚樣靜靜雞掀開塊布望人生仔

中国特色環保

血濃於水呀

而已
最難頂就係中國人呢種求撚其嘅心態

香港都就快

廢老最鐘意

人口控制你識條撚咩

仲話叫佢地落黎醫人，去食屎啦

有錢就做到